有冇試過成日發夢見到同一個人？

唔知開喺咩台
近排成日發夢見到一個同學
同佢唔算好熟但唔知做乜成日發夢同佢溫書做功課
好奇怪